【美人計】《蘋果》直擊！美容店出動美男團媾客 冧招過程大公開

美容院投訴個案每年多達千宗，當中消委會點名的美容院以不良銷售手法劏客情況越見猖獗，雖然去年有美容中介被判罪而成為首宗案例，但《蘋果》發現黑店惡劣手法並未收斂。近日在旺角街頭，一批夾着手提包的美男團出沒，並以旺角商廈單位作「心戰室」在內裏上網於各大社交平台媾客，以「陪我做facial」或「同你relax吓」，冧掂一個個寂寞的心去facial，結果不少人遭美容院劏到一頸血碌爆卡購買巨額美容療程。《蘋果》花一個月追查，揭發一班「美男團」不但大騷孝順和有愛心的冧招，更不惜出動價值200萬元瑪莎拉蒂跑車作道具，務求引獵物上釣。短短數個月已有多人中招，至少10人向區議員求助，涉款達60萬元。
近日每逢下午3時後，旺角朗豪坊附近傳出「轟轟」聲的引擎巨響，一部價值200萬元的白色瑪莎拉蒂招搖過市，違例泊於上海街萬事昌商業中心外，不時引來途人的目光，即使被抄牌，車主仍面不改容。《蘋果》連日追查，發現該跑車車主Simon正是在網上臭名遠播的美容中介，專門在各大社交平台出擊，以富貴暖男形象打動不少寂寞男女的心，他們更會化身女神新兵種「美容兵」，將「女友人」逐一帶上美容院，結果被「劏到一頸血」。
記者追蹤下發現，居於旺角波鞋街新豪宅SKYPARK的Simon，每日到萬事昌商業中心上班僅約5分鐘路程，都會揸瑪莎拉蒂超跑現身，而且形象百變，一時是Hip-hop造型，一時就變身金融MK，架上眼鏡、周身名牌再配男士手提包；間中更會以格仔恤衫乖仔look出現。Simon每日幾乎「三點不露」，返到辦公室終日無所事事，游手好閒，一會兒到附近遊戲中心打機，一會兒去睇牙醫和買髮蠟，又或食個下午茶醫肚，但他身邊總有幾名年齡介乎20至30多歲，打扮儼如金融MK的男子三五成群出沒，他們高矮肥瘦身型都有。原來這班「美男團」都是美容中介，利用萬事昌商業中心辦公室作「心戰室」，專心在交友平台發功，然後透過WeChat或WhatsApp繼續冧客，每當有獵物上釣，就會相約對方在朗豪坊見面。

【美人計】《蘋果》直擊！美容店出動美男團媾客 冧招過程大公開

（必入）最新美容騙子手法！！！

【踢爆】潛入旺角傳銷公司，上咗第一日trainging

d女好多時揀男友要靚仔又暖男，最好仲有d錢

尤其三字頭嗰班

男人都呃到？d港女咁on9既咩？

仲要係啲仔係蝗係柒

d 仔都幾柒

見到啲樣都知支那味濃

推推佢